[突發] 有人話自己係poly差啲爆四

GPA 3.71都叫差啲？

get a life man

唔知樓主考開咩

關你撚事咩 乜柒都貼上黎 夠薑咪留言同佢講囉

A+都無

用hashtag打句子真係好on9

啱呀

樓主葡萄? 人地又唔係串鳩你，分享下自己D開心野又唔撚比? 唔好以為POST張圖出黎就有人撐你先得架

平心而論我覺得佢成績唔錯睇見都幾開心，好過D某間U既學生係到高空擲物

咪係

樓主你真係咪撚到光自爆
如果唔係我一定指撚住你個毒撚個頭黎笑
毒撚到咁都有

嗱個account就public既
求奇打個hashtag就試search到
我唔知你為乜放條豬閪上黎
不過你真係咪撚自爆

收皮啦樓主 串人

有強逼症好想你A埋嗰科佢

果科唔計hons所以hea咗

Gpa高又點 廢科

佢同你講咩？
人地同fd講下笑，你睇唔明就放上連登，邊個想知姐

一個SEM讀得果5科咁少，HEA讀到A啦

邊個夠我勁

利申: final year 要defer

其實仲有一科未出grade 不過都係hea讀

差0.2幾都算係差啲呀
駛唔駛乜執著

樓豬，無眼睇